{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044070",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142901?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "명동 더 로드 호스텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 当日予約をすると、払い戻しやキャンセルはできませんので、ご注意ください。 また、チェックインは22:00まで可能で、この時間以降は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。 宿泊料金は基準人数によって異なり、入室の際には人数の確認が必要です。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてもキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルされた場合は、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合は現場で追加料金が発生し、この場合は1名当たり10,000ウォンを支払わなければなりません。 入室施設は簡単な調理が可能な共用キッチンと共用リビングルームがあり、屋上テラスと3階に共用スペースがあります。 有料洗濯や個別バスルームなどの施設も提供されます。 周辺には明洞駅が徒歩5分の距離にあり、南山は徒歩10分、江南駅は車で20分、広蔵市場はバスで15分、ソウル駅は地下鉄で5分の距離に位置しています。 また、旅行者のために英語、中国語、日本語での外国語案内も可能で、駐車場は有料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約をした場合、キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約をすると、キャンセルはできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。22:00以降は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、入室の際には人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルされた場合の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルされた場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "入室施設には共用キッチンと共用リビングルームがあり、屋上テラスと3階に共用スペースもあります。有料洗濯や個別バスルームなどの施設も提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には明洞駅が徒歩5分の距離にあり、南山は徒歩10分、江南駅は車で20分、広蔵市場はバスで15分、ソウル駅は地下鉄で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "外国語での案内は可能ですか？",
            "answer": "旅行者のために英語、中国語、日本語での外国語案内も可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は有料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 445
    }
}